旺角砵蘭街女子墮樓亡

旺角砵蘭街136號一幢唐樓，今日（6日）下午5時許，一名30餘歲女子突然由上址天台高處墮下，砸毀一部冷氣機，並倒臥在毗鄰138號大廈的簷篷上重傷，途人發現報案。消防員趕至利用雲梯，將事主抬落地面，經救護員檢驗後，證實事主已死亡。

警方用帳篷將其遺體遮蓋，並在天台發現事主的鞋及手袋，經初步調查後，相信事件沒有可疑，正聯絡事主的家人助查，以了解事主尋死原因。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

完全唔明香港點樣係一個成功地區

其實都已經2019年啦，仲玩自殺，會唔會out左啲。

唔知幾時會到我

日日都有人跳已經成為常態

麻木哂

人跳我又跳

事實邊個死已經無所謂
2018香港死左好多名人

Ching越黎越忙

只有高官嘅仔女死先會係新聞
普通人自殺只會係個數字